咁多個特首，曾蔭權算唔算最愛國

得貪曾卸任後諗住上深圳住

今日高質喎納dee